郭Sir話你知點解而家一定要買匯控

仲要買完都無得輸？

大隻佬信唔信得過
我唸住按埋層樓、借爆孖展all in 大笨蛋

On9?

大師都買call

今日新聞話佢放左啦

變得咁L快

圖表撚，讀數字，有撚用咩！
日日中美都有新聞，你淨係睇舊data